半島酒店個廣告好撚柒煩啊屌你老母

唔撚係唔比你搵錢

但你不可唔撚可以唔好hi到少少到入撚左去

上一陣連登入左十幾次

正常掃低少少個mon都已經hi到

哂電哂數據

係 屌
本身都唔打算update個adblock
依家擋硬你

有興趣睇自然會click入去架啦

屌，上面即刻彈個廣告出黎

X2